元朗合益越來越唔好食

細個成日食
大個左好日唔食一次，越來越唔好食，啲麵一pat pat

標題打漏左冷麵兩隻字

有啊有啊有啊

一個人

喺邊呀?我搵極都搵唔到

好耐冇食過初中成日去食

舊合益 neway 樓下